屋企出面隻貓生左bb

平時我都有餵開屋外既流浪貓
早個月見佢個肚大哂過幾日就細左就知佢生左
尋晚佢將貓仔拎哂出黎俾我
但係我就唔識搞同埋搞唔掂咁多隻
會唔會有人想養同識得照顧佢地

想養一隻

好可愛
可惜唔養得住

推下post多d 人睇到應該有人要的

佢直接拖齊成家搵你？

佢咁信你就養埋佢啦

係咪都生咗有幾個星期?D 貓仔識行

黃貓

本身第一轉拖一隻收埋左
第二轉見到我女朋友就擺落地下十足十俾我地咁
然後繼續拎
啲b係咁叫我估係肚餓因爲個阿媽係新手可能一痛就唔俾佢地食

去買貓奶粉啦

應該就開眼

貓bb唔難搵人要
小心揀人

尋晚兩點先走出黎點會有奶準備定

隻貓應該好信任你,成家帶過黎

幫推

本身佢自己一家黎講都係得佢可以抱

咁好大了, 都差唔多三個星期,

佢好信任你啊
如果你可以養哂佢地就最好
唔得都要小心揀領養人 好多變態佬
巴打決定改變佢地一生

貓媽有介心正常,但成家帶埋比人照顧好奇

十大肚支那婆日香港生仔攞居留權
樓主養住先啦，貓b仲細都唔好隨便送畀堆乞貓撚養住

生左咁耐以黎都冇聽到叫聲
但係尋晚發神經拎哂出黎
仲要隻阿媽個阿媽啲仔同大佬細佬通通黎哂
十幾隻圍住間屋係咁叫

咁佢5隻都幾識出世

樓主可以既話盡量留一兩隻係貓媽身邊

骨肉分離好慘

攞人地仔女送俾人

好得意
想養一隻

出面搵食難,好好醜醜接濟下佢地啦
十足十大陸成家新移民

想像個情景覺得好好笑

貓b最緊要保暖有貓奶飲
抹下patpat谷佢痾尿痾屎
去d貓谷度搵義工幫手問點湊bb最好
不過小心佢地會搶走貓b

其實唔洗點幫手養
你有俾野食有地方佢地已經識自理

你唔想養可以半放養咁
佢地大啲咪由佢地自己出入屋企

到有日唔再返黎都至少有個好回憶

拎咗俾人養就拆散人成家

你嗰到仲要村屋
係門口養都得啦

唔好俾啲貓乞衣
佢地流浪又有野食不知爽幾多

曾經都有愛心餵屋企出面隻流浪狗
過一排佢帶晒三隻狗仔過嚟俾我
不過隻流浪狗本身有病都就快死
啲狗仔望落有遺傳病
一兩個星期就瓜晒
唯一冇病嘅狗仔都比蛇咬死咗

巴打/絲打要樂樂照顧啲貓仔呀
佢帶得俾你就係超信任你

有貓媽係到真係事旦幫吓手就得
邊有咁易死

好好笑

樓主你養晒佢地啦 唔好俾人

咪比其他人養 骨肉分離冇陰功

問佢地意見都算有用 不過千其唔好比佢地上屋 真係會搶貓偷貓好撚變態

可以養一堆有媽既貓b好幸福 想當年養一隻孤兒貓都養到嘔 一兩個鐘餵奶日日抹囉柚氹屙屎尿 不過而家好健康痴人全家都因為佢好開心

最好養到三四月大先
咁快離開媽媽好慘

一陣隻貓申請家庭團聚你就成屋都係了

幫推 好心人有好報

黃貓仔

佢信你你就送佢d仔女比陌生人

樓主比天收要人骨肉分離

俾屋企人屌到反皮既我都好冇陰公
我都唔想分開佢地
只係原先大貓已經有4隻
跟住大個阿媽又生一胎
呢隻又一胎
太多隻
開頭捉又捉唔到去絕育
開始接觸到佢地就大左肚

咁有心計既掂下都大肚

唔洗搵人養啦,你放糧同比個牙姐頭佢地一家幾口

似係生左B唔係好搞得掂想你比個安全地方黎幫下手..

貓籠圍布好d，籠底毛巾可以再厚d

一定要注意保暖

有興趣想養一隻, 不過我冇tg

你搵個位安置佢地啦
唔係好洗理佢地嫁
唔好要佢地分開啦

你係被選中嘅貓奴

未斷奶前千其唔好俾人住！

有貓母湊一定比人好

本身屋企已經有一隻
最近一直想搵多隻貓貓領養

想像吓個情境都覺得好可愛

餵左成半年係最近兩個月叫近左接觸

有左先搵你埋單

毒撚埋單好正常

想養 但可能等大學settle down先
冇書讀就養
4月內知
留名先得唔得

樓主留contacts?

巴打 我有興趣: 有養貓經驗 想領養一隻

好靚

點都好 千其唔好比貓義工借啲依上你到探貓或者比佢套到你住邊 特別你住村屋好易比啲賤種貓痴上門捉晒搞撚到你痴線都似 仲要睇佢地一副做好事既口面
賤種捉貓賊死全家！！！

搵你埋單呀

希望香港多啲人對寵物有愛心，對人有同理心

dllm

多圖OK?

搵你埋單

想養一隻 以前有養貓b經驗 試過餵奶

上面留tg可能有貓義工
小心D直接搶走D貓仔

有冇bb圖睇下？

好可愛

認真唔好係到叫人認養...

我想養2隻呀, 點聯絡你?

唔好刷存在感啦

可以食幾餐龍虎鳳

做咩困住佢 枉佢咁信你

咁呢個都係為佢安全著想 希望樓主唔好分開佢地

咁多乞貓撚

比個老母湊啦 唔洗時點搞佢地
比多d野老母食等佢有d奶水就得

有老母生存機會高好多

想要！點聯絡

要出領養文最好上Fb
同埋最好帶貓b貓媽去絕育
如果唔係呢個情況只會不斷出現

有湊貓bb經驗 有意領養

樓主小心上邊留tg個啲人 都唔知係一時好奇定點
如果係貪新鮮玩下，啲貓好慘

真 咁樣拆散哂人地成家 咁不如全部放返出野外算啦
完完出賣左隻貓對你既信任

小妹家有5隻小小心意

樓主 我真心想領養
有冇tg方便我可以搵你傾？

認真

人地信你先帶晒d bb黎，你搵人拎佢d bv走，良心過意得去？

KEEP哂佢啦樓主

多圖

有興

好想養一隻但想問屋企有人食煙同埋夏天多蚊會唔會唔適合養

自己GOOGLE睇多D好過搵垃圾義工啦
一陣黎偷貓搶貓
唔好比人知道邊度
仆佢街之前一大班人出埋捕貓器
捉哂D貓b
剩低個呀媽孤伶伶晚晚起街喊

一個都唔好俾啊樓主 動物嘅信任好難有㗎放養都好

送晒比人養同比人捉晒有咩分別 個阿媽都係係街喊………

唔好送俾人啦

有時都唔可以怪啲貓義工咁撚煩
香港地咁多怪人,心理變態既
幫隻貓搵個好人家係對隻貓好既

之前養開貓，有養貓b經驗
可以領養一隻

suppose d貓b宜家仲要飲貓媽既奶..最快應該都要等佢地開眼識行少少路咁先攞

送走d貓b貓媽媽真係會周圍揾仔係咁喵喵喵，好可憐架

可以既就自己養哂啦
唔掂先搵朋友幫手，始終養寵物都要洗錢

貓義工 自己能有限
KEEP住勁多貓
全部都擠迫戶咁
慘過做街貓

唔好送啲b走啦
人地信你先帶全家過黎，你就諗住拆散人頭家
好似以前咁每日餵下，門口放個位比佢地休息都已經好好
我樓下公園有一家貓，望住佢地由bb到依家大大隻
日日開心碌地玩都不知幾幸福
有時唔一定要變家貓先好嫁

成堆爭貓b,冇人想養貓媽媽
香港好多怪人,小心

本身就放養開其實放養晒佢地都唔怕
不過最好就幫一幫手絕育
唔係真係一大肚就會搵樓主

佢淨係信你一個

死mk搞大個肚搵毒撚埋單

個個都聲稱自己有湊貓b 經驗
你唔俾貓b 我湊我邊有經驗

哇樓上已經咁多人認養
講真要搵人領養都唔好咁快住
起碼2個月 介晒奶 識行識跳先
BTW本身屋企已經有一隻 都係舊登領養返嚟
最近都心郁郁想養多隻陪屋企個隻
再BTW 樓主會唔會帶佢地絕肯呀

樓主千奇唔好送啲貓比上面班乞兒

整啲雞肉比佢食呀
驚佢唔夠奶餵貓仔

你真係好煩

貓義工死全家 屌你家母

你唔好咁撚戇鳩啦屌你老母

送禮勤

樓主會唔會考慮半放養
仲可以吸引下隔離左右餵下佢地食嘢
利申 我都想養但屋企細 已經養咗一隻肥貓

樓主，養哂佢地啦，緣份黎
自來貓富

幾個月後唔認人

影多啲相，唔該

呢胎都幾靚

我都想養多隻
因為四個月前走咗隻

唔好拆散佢地啦

窮學生冇錢比佢地打針
唔係都想養

樓主直接養晒佢啦, 佢咁信任你唔好辜負佢分開啲貓

人地搵你幫手, 唔係搵你拆散佢頭家

想養一隻，如果樓主願意

Agger
放係門口養人地辛辛苦苦生出嚟唔容易唔好拆散佢地

唔好送比人啦，佢就係想照顧佢地唔想分開，又照顧唔哂先搵你幫手，點知你送哂比人，好似出賣左佢咁。同埋佢本身流浪貓應該唔使點照顧，你咪當番好似之前咁得閒喂下。但我想問點解要困住佢地既，咁咪無得四圍行？

唔好拆散人地啦

樓主擺個竇擺啲貓糧已經幫到好多喇, 咪拆散人地, 好慘架

養開流浪貓，lm

有意領養兩隻 屋企裝咗窗網

好撚多人叫樓主自己養哂佢，咁如果樓主養唔到咁多，係咪應該比D有心人去收養呢？當然唔好比仆街貓義工。。。如果樓主養唔到咁多點算呢？你地有無諗過呢？淨係諗貓B，咁樓主呢？食花生就易咯

屋企有養兩隻 一隻美短仔 一隻布偶女 想養唐貓好耐一直無機會 窗網呀乜都裝晒 我留個Tg 你ok麻煩搵我呀

大個左就自己識走架啦
隻貓又唔你既憑咩搶隻貓仔女
你唔鍾意咪趕佢地走唔比佢入黎
成班爭住做拐子佬

樓主唔好送曬出去吖，留一隻同阿媽一齊出領養po

老豆個仆街仔呢

你憑咩剝奪佢地生育權利

可以聯絡LAP

樓主好幸運

就憑人性本惡
孟子講既

有興趣！

人地都係走投無路先搵你幫手
如果唔係一般貓媽都唔會咁反常態帶曬全家去投靠你
其實佢地本身都係流浪貓黎
你帶佢地打下針 定時定候畀嘢食餵下就得架喇
唔好困住佢地係屋

樓上班拐子佬鬼唔望到時你啲仔女比人捉走哂

放養就可以，同屋企人講，唔係要十幾隻貓咁逼喺屋企，而只係有時俾吓野食，湊住啲細咁啫，擺喺出面都OK

如果樓主真係將人哋拎嚟啲貓B轉手俾呢度啲連登仔或者俾啲貓義工大仆街捉嘅話，我祝福你同啲貓義工一樣長命百歲 百病纏身 生仔弱智 生女做雞

想要一隻
tg:ShitNoE

想養
但阿媽有鼻敏感
希望樓主盡快搵到有心人

咪搞，流浪貓起碼養兩代先養得馴
唔好諗住寵物店入面啲家貓咁嗲人

多圖呀樓主

同埋 就算俾人 都起碼等到兩三個月大呀
貓bb好慘

好想養
但見到佢地同媽媽一齊又唔忍心話要領養一隻 點解上面啲人可以淨係話養一隻最少都兩隻啦 唔通拆散人地仲要隻貓孤獨
不過貓義工應該會領養曬全部？樓主小心

我有啲羊奶粉
上年隻貓1個月大黎左我度買過俾佢飲
買第二轉果時運貨停左，到隻貓戒奶都未到
跟住過左排先運到過黎
隻貓又唔洗飲，擺低左
巴打有興趣可以送俾你
加密留tg 自取

跪求樓主唔好而家搵人領養貓b住呀
而家都未戒奶, 由佢地跟多貓媽媽一陣直到戒奶加固為止先啦,
仲要貓媽餵奶同清理屎尿, 目前佢地嘅狀態都唔啱新手養,
如果搵貓義工成竇攞走你又捨唔捨得呀?
又唔知佢地會唔會要貓b唔要貓媽
等到啲貓b個零月到開始可以加固(餵濕糧),
加固嗰陣要隔住貓b同貓媽, 唔好被貓媽餵奶,
等佢地食咗濕糧先
到佢地兩三個月大, 變貓小朋友, 貓媽自然唔理啲佢地架喇
到嗰時先搵人領養都未遲啦
(睇過人地點做, 自己未做過, 有錯請指正, 要屌都細力啲)

其實都係有心養先問俾唔俾
去買貓又俾人屌助長d貓商
去領養，班義工又煩過西

都係想幫下手姐，洗唔洗睇到人咁
D貓都唔屬於任何一個人
樓主都有責任去睇下想領養嘅人嘅背景資料
唔係乞貓就一定仆街嘅

試過養大一隻貓B，頭幾個月真係要好多心力照顧，
一日要喂5餐以上，要幫佢地摔D屎尿出嚟。
如果合適嘅人，比人收養對隻貓都好，入到屋一日有穩定兩餐。
而家出面又多虐貓變態，同埋半放養係咪會幫晒佢地絕育？
唔絕育好快成個山頭都係貓，實有人唔中意。

bb未必夠力飲奶， 用支bb針筒沖奶粉餵佢哋飲，如果唔係會餓死嫁

樓主去左邊啊? 隻貓咁信得過你希望你唔好拆散人地喇
貓B仲細你暫時睇住先,等大隻D就放養得架喇
就算真係諗住比人都唔好亂比D仆街貓義工

你俾個地方佢地避下等啲b大咗由佢地流浪得閒痴你嘢食得唔得？
一家分離好慘咁 如果佢有強大嘅貓群應該都唔怕？

不過見有fd又係執到貓媽媽 4胎 2胎送咗俾人
跟住唔知做咩唔認得仔女咁 一行埋去就打9佢地
如果唔記得有生過 分散佢地都好啲
最驚係你拆散佢地 貓媽會唔開心

搵你認頭

要搵人領養, 都要等戒咗奶同可以食濕糧先
到啲貓兩三個月大, 貓媽自然唔理佢地,
當返佢地係其他貓, 唔係自己仔女,
到嗰陣先搵人領養都未遲啦

我有罐bb奶粉用左少少可以比你啲bb

小心揀人 有冇相熟貓義工？
我之前係個貓義工到領養左隻 可以問下佢

咪住先人地阿媽帶d 仔女黎探你
你就拎人d b 送晒比人係咩事
咪搵住啦 都唔知阿媽係唔想要d b 定純粹探下你搲野食

咁而家貓b嘅狀態真係唔啱被人領養,
仲要貓媽媽照顧直到戒奶為止架嘛

Lm想養

好想養一隻 未養過 原本諗住賣 但係你呢隻都好得意

多圖plz

之前我買呢隻奶粉，2星期到戒奶好似飲左兩盒。

人地帶齊全家搵你
你走去拆散人屋企

未養過貓真係唔好養貓B，同埋貓B長大時有其他貓一齊比較好。

啲貓b大個咗, 貓媽就唔會當呢啲貓係自己仔女, 而係其他貓架喇, 即係佢嘅競爭對手, 特別佢本身係流浪貓

同意嘅，等貓b大d先
本身都係樓主出聲問先留言話有意
唔好睇到係度乞貓就仆街
一係就審視晒d領養者背景先

好慘 但佢地兄弟之間又會認得係兄弟

真係咩
咁成家婆婆舅父黎晒探佢係咩事

真心想養
Tg sk997

有D貓媽照顧唔晒會棄貓
如果有養開貓，同埋屋企24小時有人
都可以應付到一隻貓B

巴打收留佢啦

同意!!
住村屋可以放養

同埋求下你咪買貓

留TG嗰啲真係

乜原來領養要有咁多條件 要養過貓同埋有養緊其他貓 噉都係去買好過

咩都唔好講，入嚟屌撚左貓義工同埋乞貓啲垃圾先

樓主好人有好報
記得要好好揀人

唔撚識睇字？係「貓B」
屌你老母咁你買撚飽佢，不過睇你個仆街一個唔好彩買左隻病貓都係棄貓果D賤種嚟

養唔哂就好幫手捉左隻呀媽去絕育
愛協有流動絕育車
打去問下幾時會去你附近
唔係過一排又多一胎

呢啲正仆街嚟㗎，愛護動物協會老貓領養又唔撚要

盡可能養哂啦
骨肉分離好慘姐

我落下都有隻流浪貓 佢成日見佢 但佢都對我有敵意 我餵佢又唔食 又唔畀摸 呢隻真係好信你

lm

無啊，仲學咩人講正字

其實你唔撚厭？好撚鐘意畀人屌多事？

中文咁撚叻去做補習佬幫中學雞作文改錯別字仲撚有意義啦，不過你都無資格，連無字都唔撚識寫

原本入嚟想睇吓隻貓有幾得意，見到你喺呢類post都搞破壞真係唔屌唔鬆化

樓主自己養啦 唔好比人 好撚多人想乞貓

所以如果樓主可以照顧到佢地直到兩、三個月大先領養就係最好嘅方案,
亦係貓媽成竇拎被樓主同樓主女友睇嘅目的
如果被貓義工接手, 確唔確保到佢地都係咁做先?
同埋都未戒奶點搵人領養?

Agger

自來貓 = 發達

今次我都唔幫你 收下把口喇

樓主如果自己照顧得晒就最好
但我照顧過一隻都覺得有D吃力
所以先話如果樓主應付唔到
寧願比有養貓經驗嘅人幫手
唔一定係貓義工

一家自來貓

住村屋，細個果陣都係半放養咁養d街貓，有個位比佢地訓，夠鐘就會返黎食野，由一隻到十隻都最後走哂

咪撚理班乞衣

之前餵開隻野生貓媽，好聽媽，一聽到我開地下個鐵閘就即刻沖過黎，到佢生左b，我等佢d b 3-4個禮拜就逐隻逐隻捉左比人養，捉捉下 貓媽同d 貓b 唔見晒，唔知係咪貓媽以為我偷佢d 貓

一見貓b就狗衝
明明早幾日有領養日,
又唔嚴剩係睇有無貓網都唔願去
人地屌貓義工又跟埋人地一齊屌,
根本唔畀呢啲人領養係啱架

唔好分家啦

想養，本身有隻成貓喺屋企，養左7年

覺得送人地啲仔女，好似拆散佢頭家咁
雖然養哂全家貓仔貓女會窮

咪就係, 都未戒奶都唔知咁早話我想要一隻嚟做咩

貓媽唔咗d仔女會好傷心

唔好搞到咁低質啦

好撚好笑嘛！肥毒撚

咁似某套戲劇情

信得過你先擔過嚟你竟然要人妻離子散

冇錯

成班乞貓賊

如果佢只係生左bb
咁點?

咪撚拆散人啦
寧願比佢地流浪
你咪當放養囉

加哂樓上班人tg 陣間撚鳩佢地先

先一個禮拜大
唔爭在養埋佢地啦

好羨慕樓主
俾貓揀中又咁信任你真係一件好幸福嘅事呀

但唔送比人，d 貓b 大個左就會走，到時咪又係流浪比人恰

放養啦 ，有個位有野食同訓就得

佢都幾不負責任
生完成家過晒比你

樓主小心
之前睇Post有啲義工入屋偷狗
希望樓主養到啲貓大少少 然後幫佢地打返晶片同帶個頸圈
之後半放養 我住緊個區好多貓都係咁
其實我都鐘意貓 都好想可以好似樓主咁有一竇自來貓 我餵開個啲貓都仲係驚人
希望樓主可以好好善待佢地
利申：唔熟貓 但覺得隻貓信任你 你唔好辜負佢

又未必嘅 之前去愛協睇貓 好多隻都俾人貼咗審批中/已有家
其他個啲組織就唔知

啲乞貓撚好撚煩呀

唔反對買寵物
但你而家似俾說話人地聽 焗人送俾你養

搵毒撚埋單

我都想埋

喺到乞貓嘅收皮啦
咁撚多領養日唔去領養 依家呢d無需要領養嘅就喺到乞

我要求唔高
剩係要相就夠
影多幾張比我啦

你要比多好多比貓媽食, 有貓奶就比埋貓媽等佢吸收多啲營養製造奶
未夠2個月唔好比人, 最好3個月
1-2個月好需要媽媽同埋最易病
又易凍, 用塊布蓋住個籠等BB佢地會舒服D

如果佢信你就養埋佢 俾個屋企佢地啦

就咁擺係度算啦 最多比糧佢地就算啦
就算真係有d貓b死左都係natural selectiond黎 好過個老母比人偷左d貓b

如果真係搞唔掂. 可以聯絡Animal friends, 佢地會照顧同幫媽媽絕育. BB會等佢地3個月先比人領養

千祈咪撚搵貓義工 完

想讓貓BB屋企人都唔知畀唔畀

樓主記得簡岩先比人領養
要記住領養主人係會影響貓貓一世
最好搵d有愛心 最好有經驗 去埋家訪睇下有冇裝貓窗 活動空間夠唔夠 乾唔乾淨

留tg？

朋友想領養一隻貓仔，但要4月中先拎到返屋企養，樓主可考慮？

如果樓主可以照顧到佢地成家就最好不過
難得媽媽咁信任你，到最尾拆散佢地冇哂啲B咁媽媽點算
一係半放養

樓主搵唔搵人領養都好，唔好比貓異工知。當年我個朋友公司附近發現有2隻貓B（當時約2個星期大，剛開眼）,佢好好咁等左幾個鐘，貓媽媽都唔見影，個日雨又愈落愈大，佢搬入室內，再求救，我話同佢領養一隻，原來佢同事又同時聯絡左貓異工。我買齊毛巾暖包，早貓異工一步拎走其中一隻。我一出門口就見到3個貓異工揸車到。其中一個見到我拎住個紙箱，就開始查我家宅咁問長問短。仲差少少連個紙箱都想搶埋。好在我男朋友在場佢先冇咁大膽。最後我拋左句我自己個隻由2個月帶大到10歲，仲健健康康。佢先收聲走開。

依家3歲，百厭星一隻。

生完就拎哂比你
你擰轉頭就送走哂
你仲有冇人性

認真要
Call

其實又唔可以怪依啲喎巴打
人地想養貓一定係想要依種嫁啦
領養小朋友就聽得多
幾時聽過有人領養老人家

再講明明係樓主問有冇人領養
人地想領養你地就吊鳩人
咁不如你地幫手養啦？咁有心去教人又咁專業
捐下糧又好，帶返屋企又好
一定可以養到肥肥白白！
人地會有機會虐貓
我相信你地一定唔會

樓主唔好畀其他人啊 ，最多咪擺啲食物係門口比佢地咯，放養係最好㗎。如果唔係個貓媽媽真係好慘

唔驚啲' 義工 '會捉走佢地 ?

有興趣，如何聯絡

而家太細個啦
如果你真係唔想照顧
等多一個幾月左右已經可以出領養

叫樓主養哂 屌人乞貓個啲都on9
有幾多人可以一次過收養咁多隻呀
人地一開始已表明立場搞唔掂

其次我覺得如果真係有有心人領養係好事
有人養食好住好點都好撚過流浪
打風落雨要捱肚餓
成日發生比車車死
有痴線佬會追打佢地
蝻亞仔成日當流浪貓狗玩具咁玩:火燒，掉石頭
比其他流浪狗咬死
加上如果無人幫佢地絕育，佢哋大咗又繼續生

我覺得留tg嘅人
樓主都可以聯絡佢地了解多少少背景
真係有心人咪比個機會佢又比個機會貓仔唔洗流浪又有人錫

拎俾你

連登史上最大宗搶埋單案交易現場

半放養即係點？

淨係餵食？任佢出街？

要仔唔要乸

樓主記得幫下貓媽手 bb食完野拎濕既紙巾抹下佢地patpat等佢地屙屎尿
記得放多幾條毛巾比佢地保暖
掂bb之前盡量掂左老母先 等佢知道bb有佢浸味 不過最好唔好掂太多啦 一陣有第隻味老母唔認得bb
買定貓奶粉 老母岩岩生完都好需要營養 可以比佢飲多啲 有需要再餵bb
頭一個月唔好考慮比人啦
如果我有經濟能力 一定會養曬
加上唔排除一個月後樓主唔捨得
如果有需要幫手既我都ok有湊b經驗

樓主自己養啦好撚易養架咋

有興趣一隻🙏雖然冇養貓經驗 但好鍾意貓貓狗狗 但好想盡能力試下養同埋希望可以透過隻貓改善家庭關係 如果可以考慮我既覆一覆我 然後我再搞tg

放養到時會唔會又生一炸 到時幾百隻圍住樓主間屋

改善唔到家庭關係係咪棄養？

Agree 就係信樓主先拎出黎

巴打 我有興趣養一隻
屋企有隻7個月大既衰貓

祝你冚家鏟比蛔蝗蝻蟔日夜輪姦幾十年
投胎做足100世肉便器 長命百歲 百病纏身

留名想養

屋企有養過貓～過兩個月新居入伙，想到時有機會領養一隻

見到3隻乞衣你應該拎埋淨低果隻
救多一隻得一隻

貓bb唔交俾佢媽湊好容易死 要有心理準備
利申 過來人

人地咁信你 你就送人d仔出去

Jm9 ar

樓主潛左水

帶貓打針道蟲閹割都經歷過曬，窗會裝鐵絲網。貓仔而家太細，俾貓媽媽養2個月，啱曬。
chungqk@gmail.com

我有講話好鍾意貓貓狗狗 同埋同時希望可以改善下 姐係我有兩個原因 就算改善唔到都係有我照顧同錫佢

支持你去埋愛協

其實貓媽同貓仔長大後個關係依賴性冇咁強會變到同伴咁，睇開台灣youtuber好味小姐都養緊隻貓媽，貓媽起初見少一陣啲仔就狂叫，但照顧到啲貓仔戒咗奶大到咁上下，送兩隻俾人留返兩隻自己身邊，貓媽都好似冇咩好大反應，如果真係養唔到唔好勉強自己，養得到都要捉晒佢地絕育，唔係遲啲幾十隻圍住你門口日日喵喵喵收陀地

本身養緊隻2歲家貓（朋友收養返黎） 想收養多一隻，如果方便再聯絡，Thank you

死肥閪
( Show Blocked User - 肥絲大隻 )

過主啦屌你老母

去埋家訪睇下有無裝貓窗？搵有愛心同經驗？你呢D食花生戴光環嘅就最抵屌

樓主你形容d情節好搞笑
貓媽送子
之後又成個家族係屋外大合唱
好好笑

想養
不過覺得應該樓主養返

想養一隻 仲有冇?
不過又好似好衰 拆散人地一家

我而家隻貓都係以前餵開既流浪貓生

係咁有愛心一早搵左其他途徑領養老貓啦，洗鬼係到乞幼貓咩

樓主都話明搞唔掂咁多隻
成班剩係識話唔好拆散人家庭

想養一隻
不過你幫我閹左佢地先
唔想煩

絕育
絕育
絕育

Po上連登，貓異工又會出動，貓媽媽都捉埋你

不得善終

樓主千祈唔好再犯之前俾ig shop呃既錯誤

支持你養埋呢批 狠心啲大個即刻絕育就ok

我唔係去愛協啊 我有時會去saa見下隻獨眼貓

我係到個秒鐘先知道有貓異工。我朋友之後先同我講返佢同事原來搵左班友。佢都唔知，佢一直以為係另外有朋友黎收養另一隻。

如果我早知，我兩隻一齊帶走，自己搵人領養，甚至養埋，都唔比貓異工。

其實樓主都係問有無人可以照顧佢地成家
無話而家逐隻逐隻貓b被人領養喎
班要貓b嘅人被人鬧完乞貓就轉口風等戒咗奶先
咪又係想擺喺樓主度等貓b 3個月大先接走
追哂po, 話可以幫吓手照顧全家, 有一個
建議搵可靠嘅人接手, 有兩個, 其中一個畀埋機構名出嚟
叫樓主唔好搵人領養貓b住, 都係驚貓b咁早離開貓媽易死啫
總之如果有人可以照貓媽同貓b到啲貓b 3個月大先安排領養咁咪最好囉

熟左之後幫貓媽家族絕育啦

多圖 唔詃

肥閪講嘢特別難聽

淨係成家拎哂過嚟已經

無能力養

我唔熟貓 不過成日都見到啲有啲鋪嘅貓周圍走 去下其他鋪R野食 R下人摸 然後玩夠就返屋企

人地街貓你咪等佢自己養返啲貓仔
你無啦啦叫人收養，迫人骨肉分離
於心何忍

好想要

4個鐘800正皮

屋企養緊隻 有興趣
Tg: singlab

一家十幾口搵上門

你除咗識捉左左右右仲識乜撚野呀你話你做乜鳩
成個廢人咁日日捕住啲post

其實點解話買貓既話d人咁大反應？
咁一d名種貓唔買唔通係街有得執？
利申， 冇養開動物， 純粹唔明問下

隻貓媽咁信樓主
如果佢交完啲BB畀你之後畀咗人
貓媽數到唔啱數 會唔會好唔開心
樓主可唔可以養埋佢哋

第一唔好比話好撚愛貓又話想養好耐既連登仔
第二唔好比貓義工班注定落地獄既撚屌

巴打，我想養1隻

Sorry大家
今朝做野太忙到而家先有時間上返黎
暫時add左頭10位朋友
但係睇見大部分人都話最起碼等介奶先
所以我就決定等佢介奶先再俾大家
咁不過因爲之前提過隻大阿媽剛剛生左4隻
個4隻就已經到左介奶四圍走既時間

但係要研究點捕到佢地
最少都要絕左育先

tg:
食屎啦你

始終都係分比人
垃圾人類
同埋有貓義工留tg 你又識分？

希望樓主可以參考下哩個巴打經驗
動物唔識講野，究竟點先係為動物好哩件事係永遠嗌唔完

做咩捉走人哋

上得child登都唔方好心地

我好有興趣知道，唔比人領養，咁D貓仔可以點？係咪等佢地變哂流浪貓，可能比流浪狗咬死，比車車死，或者生到成街都係貓，影響環境衛生？

生而自由

包括你咯

我又唔會乞貓咁低賤

問題係人多就雜 好難知邊個好邊個壞

乞兒我就見得多，
大種乞兒到好似你班撚樣嫌三嫌四，
咁肉酸我就真係第一次喺見。
你攞人齡咁同貓齡咁比？你坐撚住個腦啊？
貓媽都係生命嚟㗎，咁撚自私都講得出，錯左重要唔撚比人屌咁撚惡？仲要打埋一大堆廢話潤鳩人好撚威？

好撚憎呢道嘅左膠撚，成日叫樓主養埋，唔駛你地養你地執屎你地比錢，食花生就叻，最好樓主搞埋免費BBQ，得閒招呼埋你地去玩下貓，就皆大歡喜咯

我又寫黎劇本

貓a比好人收養一生衣食無憂，活動範圍500，食物由主人精選限定，一生從此唔再接觸同類及失去繁殖能力
貓b 遇到痴線主人

唔捉佢地咁多隻真係照顧唔掂
你可以係度大大聲講流浪貓洗撚你理
但係我地已經介入左人地生活
佢老母都係我照顧緊
你話佢啲仔女會唔痴埋黎咩
你估真係好想拆散人咩
能力不及就要人幫手架啦

好認同，唔好講執屎執尿買糧比佢地呢d簡單野
大個少少半歲度最撚曳嘅時候，幾隻貓大半夜跳黎跳去，推跌哂你屋企d野個陣就知咩叫煩，晚晚唔撚洗訓都似
講就易 做就碌撚嫁啦

Push

買貓又話唔好(我都支持唔買)
貓義工又煩到西咁，領養啲手續又麻煩
樓主講到明養唔到咁多隻想搵人幫手又唔得
究竟點樣養貓先合你地心意？
定養貓係錯？

呢道D左膠上身，樓主唔駛理佢地，佢地食花生就叻，做就碌撚啦。

有隻我經常都會見佢，依家勁肥

Agger
由貓媽拎佢嘅細路去搵人幫手時佢已經捨棄左作為動物嘅身分同權力，而係作為人類嘅寵物生存
應該以人類感覺行先去處理

其實好簡單姐，閪啲現實講句，一講到領養要收返錢，班窮閪乞貓俾唔出，你都唔使旨意佢會帶貓去睇醫生，最少都可以Scan走一班乞衣

收養左嘅人開個group
定期約出黎見下？一齊放貓？

算啦，上連登唔洗太認真 太多鍵盤戰士

已經介入咗原住民黑人嘅生活
所以佢哋後代都要去其他人屋企做奴隸
我都唔想嫁

明白樓主的難為之處,但希望樓主唔好咁輕易送d貓俾人,可能要求佢地裝左窗網,影下屋企環境再決定或者要求keep住send相回報返

想收留一隻

咩叫拆散佢地d 貓bb遲早都會獨立離開媽媽架啦
樓主養唔到點養，細心d 揀肯領養既人咪得，話唔定d 貓bb去左新主人到仲開心呢

D毛好靚

我都係咁諗
作為人都想要瓦遮頭啦
咁我唔覺得流浪會好過住屋企
雖然話活動地方少左但係貓仔會健康啲同有人陪玩照顧

呢度太撚多d道德撚
講撚埋d好撚無建設性嘅說話
試下十鳩幾隻送晒係佢地屋企
睇下佢地O唔OK

冇可能！
應該大部分都比車車死比流浪狗咬死又冇人餵捱餓好慘好需要比人養嫁！！

簡單啲講，唔捉就會一直生
咁點？係咪叫人傾家蕩產餵一世

貓貓係街到搵嘢食
有機會食到啲唔食得嘅嘢
甚至係老鼠藥
加上有人餵開就會唔識自己搵嘢食

幫到咪幫囉！大把人想養貓
有個家有個主人餵到底有乜撚嘢唔好
連登仔為反而反，領養又話人乞貓

樓主真係唔洗理班道德撚

隻貓媽流浪左咁耐又唔見比流浪狗咬死

講得好，會唔會有巴絲肯養埋貓媽？

雖然話啲貓唔係我既但係我想搵個好人家俾作地過生活
想係度問下大家意見
咁我希望可以整個表簡單填一填啲資料
唔知養貓有咩要注意或者必備
希望收集到問題就可以整表

點解要拎人地啲仔女送俾人

咁你應該收養晒所有野生動物

唔好屈鳩孟子

唔係好想落你面，但建議你讀多啲書先，唔好亂拋書包
性本惡係荀子

你唔會係屋企養野豬掛

你都on9 同屋企關係唔好要靠隻貓？
一陣隻貓都幫你唔到/你屋企人唔中意
係咪又要掉走佢先改善到家庭關係

你都on撚9，年中幾撚多流浪貓慘死你唔知
因為新聞唔會報

我唔明點解想領養啲留言係咁俾人負皮

係你覺得野生唔好，唔係我

係度拎貓既人仆街死

因為D左膠道德撚咯！佢地食花生就叻

可以幫手養一隻 原本屋企都養緊兩隻

眼紅姐
呢樣野香港人好叻

放養都要小心 之前啲義工走去偷人地放養嘅狗話人地虐狗 都係小心啲好

好想養牙

你最好就問識既朋友領養

千奇唔好搵貓義工
係呢到搵都唔太穩陣...

我3隻貓都係街貓黎，之前見過好多所謂貓義工/領養機構係街捉貓/搵到好似你呢d執到貓媽既人拎貓，
之後就係個大倉到養住比人睇拎黎賣話就話非謀利只係收番營運費

有時呢d係緣份黎，就算你真係養唔到都起碼養佢地兩三個月先，咁細過拎走貓媽一定會係咁搵，貓b又冇貓媽睇住

十幾隻咁誇張
但隻阿媽成家人仲一齊生活緊先勁
通常啲貓3 4個月大應該同阿媽走失晒唔係咩

支持巴打
整個簡單資料表

我覺得你可以徵求大家意見，點樣防備D仆街貓義工扮領養然後攞你嘅貓去賣。養貓嘅意見D仆街貓義工一定最叻，實呃到你，D貓比咗仆街貓義工應該最無運行。。。可能叫佢地開個FB/IG比你check下應該最有效。

買貓又屌
領養又西
乞貓又屌
想養真係要自己買個籠上山捉

有齊安定居所貓網之後，
個個都口響響話，我鍾意隻貓
最簡單加一項暗標鬥bid
最殘酷，最現實，但係最有效

樓主 如果需要搵人養可以搵我
有養貓經驗
我最近都諗住領養隻

好正

好打意呀

覺得呢到有嘢食先帶屋企人嚟
樓主就將佢成家捉走派街坊

想要老母多過想要BB

推!!

開個tg gp，淨係加成功領養者
大家得閒send下貓貓近照出嚟
互相交流吓又可以知道貓貓生活成點

想知貓媽點樣拎出黎比你
一隻一隻咁擔出黎比你?

想養
本身有養一隻

領養到戶好人家
野食有人餵, 尿屎有人鏟, 病咗有人帶去睇醫生, 係屋企又唔洗擔心安全, 有人陪都係其次
起碼唔洗擔心食同住同安全依啲基本生存須要先啦
講流浪仲好過比人養個啲人係咪傻撚咗
睇吓有幾多個負皮先

想養
樓主可唔可以開個tg group
等有心人照顧佢地

你大獲喇
一陣班家庭團聚撚實追住你黎屌

想養，本身有養開貓

有心收養，收養左之後可以一直keep住同樓主聯絡

我可以要一隻

樓主 有需要可以搵我 有養貓經驗 屋企已經有兩隻 想搵多隻陪佢哋 有意tg 我

我有養開一隻
想領養多隻

乞貓撚躝啦

長期習慣野外嘅成年貓的確係難啲習慣做家貓 佢地都未必想比人捉走
所以盡可能將細貓由細到大養成 咁佢地就唔洗重新適應生活環境 對佢地都好啲 其實係幫緊佢地 領養流浪貓都比人講到害咗佢地

痴撚線 咁撚多人乞 真係好撚嘔心

唔知班家庭團聚撚有幾多個係養緊同真係鍾意貓呢
講錯唔好屌得太大力

啲巴絲未必咁知道貓媽嘅習性先會咁講啫
樓主你都係諗住等三個月大戒哂奶同可以食濕糧再安排領養
其實大家講嘅嘢都無衝突嘅

笑撚左,乜撚呀,個畫面出晒來,成堆仔女拎晒出來掉比你

搵樓豬埋單，正臭貓…

必備都係嗰幾樣
窗網
貓砂兜
糧
寵同其他野已經係optional
咪問下住嘅地方比唔比養貓
本身有無養緊貓 有幾多隻
自己住定屋企人住 屋企人同唔同意養
大d 會帶佢去打針同埋絕養
有心呃你就算查哂家宅起哂底都可以呃到你
咪問下同唔同意間唔時send 相比你睇
或者係連登開個post 得閒post 下幾隻貓仔d 相囉
反正有時寵物台咁靜

其實有無養貓經驗都唔太重要
d 貓b 依家跟緊老母都起碼兩三個月大先可以被領養
到兩三個月又唔會好難照顧

K你老母

成個post 大多數係到慷他人之慨
叫樓主養，十足十d廢老3姑6婆講野咁撚樣

啲乞衣打乜都要咁撚肉酸

樓主正一垃圾，人地鼓起咁大勇氣拎貓b出黎比你照顧，你居然叫人領養你唔想養咪比d野食佢/趕佢走咪算，依家人地咁信你，你就要搞到人地骨肉分離唔幫冇人怪你，但唔好害人

好多child登仔唔知乞領養日啲貓有幾麻煩，又要定期跟進又要間屋幾大幾大。我自己就係見到樓主有意搵人領養，而且啲貓好得意，自己又有能力 咪想幫手養。有乜問題？你班道德塔利班咁偉大，唔接受毒撚豬扒做自己男女朋友？點解要揀人啊？係度扮曬偉大，慷他人之慨，眾人皆醉我獨醒咁款。

樓主 我知你對啲貓好
但諗深一層，如果你係隻貓媽，咁信任你比埋啲仔女你，你轉個頭比哂人，隻貓媽會有咩感覺？
就算係人類知道你係為貓b好，都未必捨得
何況貓媽直頭唔知啲b去左邊？淨係知比你捉走哂
好無陰公架，你有得佢地繼續天生天養，你本身幫到佢地幾多就幾多啦

奴隸主販賣人口都係咁諗
隻貓一出世就係自由而唔係寵物
點解要比你去決定佢人生

你話見到比人棄養、冇生存能力
咁收養係無問題
本身就係流浪貓、又有老母湊
點解要比你剝奪佢自由

信你先暫住姐
唔鍾意咪趕佢走囉
咩事要拎走人地啲bb

唔通隻貓搵你係知你會幫佢上黎搵人領養咩

仲要搶貓我屌你老母

岩岩養大六侵貓b

頭三個月煩到嘔

又驚唔開眼

又驚唔識all 屎又驚唔識食

又驚唔食固體

又驚媽媽脹奶唔退

又驚b b 病

個個叫樓主養曬

樓主養得曬就唔洗開post

剩係第一針都千幾 咁多隻...

糧一個月食五六舊

你咁唔垃圾，不如你領養哂佢，比佢地睇哂獸醫，比最好貓糧佢地食，租間豪宅比佢地住，得閒招呼賣連登D巴打去食花生飲啤酒BBQ探下D貓咯。。。你都做唔到啦，有乜資格話人垃圾呀。。。道德撚

唔想養咪比d野食佢/趕佢走喎
道咩德撚
邊隻眼見到叫樓主養晒佢
又想老屈打稻草人？

推

貓b養唔掂可以搵愛協foster family
千奇唔好比義工或者來歷不明既人

完全係呢個景況

On9仔，我有叫佢一定要幫？一定要養？我咁樣叫道德撚？我係叫佢幫到就幫，自己冇能力就唔好幫，又唔撚係老憑，但你想幫，你自己又唔撚想搞，咁同害人有撚分別，人地隻貓媽叫你將d貓b送比人？咁撚樣都叫道德撚，咁你d標準都幾闊，我係話咪做d多人9餘既野呀，人地隻貓媽想唔想將貓送出去，你閪知呀，咁不如由9佢地，咪9過度干涉人地d生活

你咁傻閪養貓都要租豪宅比佢住，比最好貓糧佢，你咁有能力，你養囉

Ching 屋企人超中意貓 有興趣養 可以telegram傾嗎?

睇左幾頁已經成班仆街慷他人之慨

原來趕佢地走就唔係垃圾

唔可以 送你屋企人去樓主到養吧
反正都係拆散人頭家

你quote緊邊個呀懞撚
仲要cap幾張圖得一個係叫樓主養

仲要有一班更多嘅仆街去讚去附和先神奇

成班人識屌貓義工，然後轉過頭話其實將周街流浪既貓送人係冇問題，咩logic咁搞到樓主同貓義工有咩分別

我屌鳩緊班道得撚唔撚得呀
沖出黎7

樓主問邊個可以養哂隻貓成家好過啦
班人實即潛

因為貓義工要收返錢又問三問四，呢一度唔使錢，留個TG就有得玩，免費有一注六合彩，有機會中獎做乜唔要？

你自己quote錯人
當晒所有唔贊成派比人領養，都係叫樓主養晒佢
依家仲要惱羞成怒

班冚家鏟同d 3姑6婆冇撚分別
講就天下無敵，做就無心無力

邊到見到我當晒？
你自己又沖出黎7呀？

道德撚

屋企養緊一隻黃貓 仔 都8歲了 想揾個陪佢

趕佢地走有咩垃圾，依家我叫樓主打9佢地？趕走就一定唔好？老憑要幫架？你既然冇能力幫佢地，又冇諗住養既，咁你咪比人地自己離開囉，搵人養把撚

貓媽媽咁信任你, 將成家既命運交托俾你
但你就打算將佢地骨肉分離

咁都係要錢同唔洗問題姐，但如果樓主真係做左，咁我覺得本質上，佢同貓義工係冇咩分別，最多係唔洗錢咁解

笑鳩你=道德撚
同cc台屈毛一撚樣
咪咁低質啦大佬

佢可能幫到你

我有興趣領養
本身有一隻5歲貓仔

先唔討論分俾人有冇問題
其實我覺得分俾人收返錢可以scan 走一堆冇能力既人先

成班撚屌

樓主咪撚理佢哋啦

到時樓主實比人屌到仆街，因為個堆貓本身就唔係樓主，仲拎去賣，即刻變真·貓義工，其實要幫既，比樓主建議咪算，教佢點做，佢有心既咪跟住做，冇心既講黎都嘥氣，冇能力既話咪好心d比d野食佢地，等佢地自己搞掂囉

咁乾淨唔似流浪貓

貓唔一定要人養先識大，流浪一樣可以好好成長，一係樓主你放養啦，得閒俾下野食就夠，根本所以動物都可以天生天養
難得貓媽媽咁信任你，就唔好拆散人啦

佢地一大貓拎一細貓咁幫手拎？
一隻老母貓點拎咁多bb

以前養過貓女

一定有啲仆街拎去賣
又有啲濕鳩義工

如果嫌買野貴不如眾籌
每次影返張單出post 咪得
咁我地又有得睇貓相

毅進星$100

咩都假 首先幫媽媽絕育先

我幫你

千祈咪信啲仆街貓義工，我之前公司有隻貓媽走入嚟生左五隻貓B，養左兩星期有同事call貓義工幫手，捉走晒啲貓B，貓媽就仆街到話好難搵人領養，就咁掟返比我地就算，搞到貓媽一返到公司就係咁喵喵喵搵啲仔女

而家隻貓媽不知幾幸福，成公司人係咁餵佢食嘢同佢玩，養到肥肥白白，痴人痴到不得了

你老母咪生左你呢個畸胎

養多陣養到斷奶先慢慢一隻一隻俾人啦，記住唔好俾貓義工

@tinjai

就係聽過好多次佢地接手後會攞走貓b唔理貓媽，連等3個月大戒奶都唔肯，先唔想佢地接手

可以領養嗎？

想養貓咪 1隻得 2隻都得 你話事
養貓就最happy yeah
tg me :

鐘你老母咩

係呢啲moment咪撚沖出嚟柒啦

貓b太細 唔好送俾人住 未戒得奶會死

其實點解唔俾人領養呢？
就算放養都唔保證會健康成長啦
同埋點解要迫樓主照顧晒咁多隻呢？
樓主大可以不救
物競天擇 適者生存
我唔信俾人領養會慘得過放養食垃圾惹傳染病等死喎
仲有機會再生，問題只會loop

有人想幫手照顧姐
都要俾你地屌
人地都有限能力
無可能養得晒一家十幾口
幫得一隻得一隻
反對果班都唔撚知佢地係咪貓商嚟

咁好心機影哂

建議樓主唔好係連登搵人養

係唔係咩都加個口字部先叫正字呀傻西

正經人仕有愛心 喜歡小動物

支持咪拆散佢地

叫樓主養曬果啲係咪捐錢俾樓主養曬?
定一句要分開好慘嫁/唔好俾乞貓撚就算?

雖然我都想領養一隻 但係見貓媽媽咁信任你就打消左念頭 貓仔要快高長大呀

我想領養一隻。 而家養緊一隻13歲貓女, 都係由bb養起。有多年養貓經驗。

推推推

帶佢做絕育

好可愛啊

到樓主趕哂d貓又會鬧樓主做乜趕走d貓 養多幾個月先呀嘛
真係登樓主慘

諗起貓之報恩

樓主、我想要。
屋企有養貓、明白點養
可以嗎？

有興趣 好有心想養

我超有心去養、我有隻喵在家
完全明白點去養、希望樓主可以比我養
例如我可以養、我全力比佢健康成長

追po啦on9

樓上話想養既人到底真係有幾多明白咩叫「責任」？養個動物 同決定生個仔一樣 係一個終生 而且無論如何都要堅持既事 所以樓主比人之前都要小心謹慎 唔好急

我有兩隻貓，老貓十五歲 佢一歲左右黎我地屋企 我地係佢第三任家人 。 之前兩家因爲佢太百厭成日咬人打人所以棄養，雖然我地養咗佢咁多年 但頭十二三年都成日比佢主動攻擊到流哂血留哂疤，但我地一家都一樣咁錫佢 雖然佢唔會同我地玩唔會比我地抱

第二隻貓黎緊一歲六個月大既時候黎我地屋企，黎咗我地四個月後發現腹膜炎 而家仲醫緊 但已經醫咗十幾萬了 我地屋企絕對唔係有錢 我本身仲係長期病患 醫療開支都唔少，但係貓養咗就係屋企人 屋企人有病 就算好似腹膜炎咁係絕症，但見到佢開始醫就已經精神番啲 又唔辛苦 最多咪食少餐 唔買野 唔出街 又努力啲賺錢囉

所以我明白樓主照顧唔到咁多貓想人幫既感覺
錢就真係無能為力了，而且屋企有腹膜炎貓都唔可以養新貓會傳染到比新貓。但有咩要幫手 想問想知可以搵我， 平時做開幫貓打針 餵水餵藥餵食餵奶
幫得到一定幫！

好想要 但屋企已經有三隻主人又係BB個陣執返黎

好得意

追完，所以

樓主本身間唔中都會餵下貓啦 我就唔信成條村得佢一個會餵

想養一隻

養你老母臭閪啊，一係唔好要
一要就養曬全部

如果無時間照顧貓，可以暫托 ⋯

屋企有5隻主子

領養貓B就不了

食個早餐先

我係咪有講過我鍾意貓狗啊 你都on9 改善家庭關係只係其中一個我希望可以做到既嘢 最主要係我鍾意貓狗 想養啊

清清眼屎先

岩岩都係屋企聽到有貓係咁叫 唔知咩事

之後我地隔住個欄對望 佢即刻想爬過黎 但bb黎 跳得唔夠高又唔夠力爬上黎

之後我女朋友去左欄既另一邊 佢即刻跑過黎

岩岩買左少少野食比佢 同佢玩左陣訓左陣
而家佢超級癡我女朋友

精靈訓練員日常

佢成個家族係齊到生活都唔錯阿 唔令你好困擾就盡量唔好拆散佢地 原地生活每日比啲野食都可以好幸福架 有需要我可以送啲糧同寵物奶比你啊

屌你你真係好撚on9

有興趣，已裝窗網，仲有無貓b未有人收留？

哇好叻叻阿 句句都有粗口咁撚閪柒鳩犀利
貓媽你老母閪咩 邊句自私左？ 屌你老母個傻撚閪 邊一撚句有閪錯撚左？

你個堆就真言 最撚閪有道理
人地講乜閪就係潤鳩人？
睇黎你全家都比人潤唔撚小

做乜撚嘢姐乞唔到貓發脾四啊？
瞓啦柒頭

搞撚笑 從來冇諗過要領養
係都去買血統貓返黎玩啦

一直都想養貓 家姐細妹女朋友都好有興趣 如果樓主養唔曬 要幫手既一定幫

請問師兄出捕貓器捉貓b單野有無link睇？想了解多少少。

睇得出隻貓信任你

如果有能力 真係唔好拆散佢地

早幾年親身經歷
起舊登求救
無人回過

屋企人細個執左三隻貓，有隻眼都未開
近年老到走晒有興趣再領養，詳情可面議

你好，有意領養！可以聯絡我嗎？謝謝

上左香港01新聞

咩事上新聞

又帶啲仔女出黎搵野食
其實最想捉就係呢幾隻
起碼搞哂去絕育先

便宜老豆

大阿媽d仔都好得意
最好等細貓b戒奶先送養

因為好多名種貓狗都係人工繁殖出黎 有求先有供
而點解咁多人會反對，一係因為好多都係近親交配令到BB會有先天缺陷痛足一世，二係生長環境，請睇片：

樓主佢地好叻 可以喺屋外咁自由又咁信任你
其實會唔會考慮keep住呢個模式
唔知你經濟上大唔大困難 其實如果你唔係餵開咁多餐 可以照番平時咁間中先餵下呀 開支又細啲(唔好餵太好味/罐罐令佢地唔再食街啲野)

期待你update進展

都不失為一個好方法 捐去某一動物機構 杜絕班為變賣既人

嘩

生得多就有居留權？ d支那人就係咁落黎香港

我建議你唔好講啲冇用嘅說話

收嗲啦仆街

將心比己 如果你係個老母 啲仔女比人搶走晒 你會有咩感受 樓主千其唔好比上面班撚樣 寧願好似之前咁 得閒餵下佢地食野 當幫自己積下德 唔知你信唔信因果啦 但你今日做既好事 始終有一日會回饋返比自己

樓主個心態根本就係拐子佬金魚佬
平時就餵貓搏好感
餵完幾次隻貓信佢就當正d野貓係自己家產咁
呃鳩隻貓黎借住就捉鳩d貓仔送比人
係到up乜鳩自己養唔曬
D野貓係撚你養既
佢地有心比你養就唔會捉唔到啦

人哋借個位嚟擺住先啫
等開眼識行識走
咪畀返佢老母
等老母教佢哋做街貓囉
佢兩公婆咁信你
你一個屈尾十送晒出去
拆散人哋成家
好殘忍
如果負擔得到嘅
咪幫大過肚嘅絕育囉

唔妨礙到你嘅話不如原地安置啦 呢到好多巴絲可以幫手捐糧架 就算你真係逼於無奈咁送走佢 可以嘅起碼留翻隻比媽媽 領養除咗家訪/相 領養人都要支付貓貓首醫生檢查/頭3針/絕育同驗血費 如果咁樣都做唔到會令人質疑貓貓嘅日子係咪真係過得比較好
如果你最後打算唔送走 比糧/送去絕育有需要幫手可以出聲阿！

你講嘢同你個名一樣

on99樓主而家求人要
冇d誠意就唔好求

屋企有養緊隻貓 想接手

如果你最後打算唔送走 比糧/送去絕育有需要幫手可以出聲阿！ +1
我有兩隻貓女(雖然有一隻走咗冇耐)，都明白咁多隻絕育費用同伙食費唔平，如有需要請聯絡

好靚呀
有興趣養一隻，唔知仲有無

Give me Tg want one

要同大果幾隻絕育，再生落去唔係辦法

岩啊
而家準備緊做呢個動作

無啦啦比人捉去閹好撚慘